支唔支持核彈炸武漢？

biohazard 3劇情